震驚英國外交部的丁屋問題!!!

↑↑點擊連結以觀看全文↑↑

credit:本土研究社

【震驚英國外交部的丁屋問題】

丁權司法覆核上訴聆訊，丁屋政策是否屬基本法第40條的「合法傳統權益」之一，成了聆訊焦點。政府及鄉議局認為，既然丁屋政策屬「合法傳統權益」，那麼就算丁屋政策歧視非原居民及女性，都不會不合法。但若基本法第40條真的包括丁屋政策，會否令其與「反歧視」條文基本法第39條(公民權利和政治權利國際公約，即ICCPR)矛盾？這點須由法庭決定。

為何丁屋政策實行近半世紀，竟沒人處理如此明顯的憲法矛盾？最新解密檔案揭示，30年前港府與英政府曾就相同矛盾激辯過，英政府曾一度咬著新界土地特權不放，要求港府交代丁屋政策如何合乎人權，但衛奕信對此左閃右避，指事情應由將來的法庭定奪【註】。要是當年了斷了丁屋政策，今天的丁權司法覆核案就不用發生。

－衛奕信為保丁屋 不惜與外相罵戰及假傳聖旨－

↑↑點擊連結以觀看全文↑↑

當支共已經成功赤化香港,班鄉村居民好快清算

衛奕信

衛奕信真係仆街黎，佢前後督爺好佢幾多

見到班元朗鄉黑死真係會好開心

當年丁權要抗衡大陸地域入侵？

如果衛奕信俾畀支共/鄉黑控制咗，咁睇番佢前一任嘅尤德喺訪問北京時暴斃一事，就更覺可疑。有關尤德瘁死嘅文件即使已過解密期,但英國至今並未解密，唔知有乜內情。

中國通

嘩...即係滲透好可能喺果個時代已經開始

佢地係咪冇TWITTER，推上去？

嗰時啲「中国通」十隻有九隻比支共入哂

英國都撤退啦

呢D嘢, 留返比你地班生番自己搞掂啦

「自古以來係中國」又係你班生番過

D土地問題咪你地自已搞返囉, 合情合理

lm

直接見司徒老.........師，講國語

=舐共

拖到2047就唔係問題。

共產黨玩滲透起家架
玩到國喼黨變皮
分分鐘1949之後或者韓戰之後已經安插共諜係香港

純討論

如果英國用國際法打。。聯合聲明。贏左。咁有丁屋/丁權果班pk點？

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

佢搞玫瑰園，得罪左支共先落台，你又知唔知？
佢當年想出售公屋，滿足非原居民本土化既需要，但比支共屈套現資產返英國，你又知唔知？

留名

拖到永遠

推

推下推下

佢個時都係收買班鄉下佬

你睇到97前鄉下佬支持英國，回歸後支持共產黨

之前彭定康為香港出聲，衛奕信就反擊為中共出聲，你就知佢係個仆街黎。

我覺得衛奕信未必係俾支共控制既，睇翻內文更加似係官僚作風既「多一事不如少一事」。始終嗰時中英開始傾緊handover，支共不嬲又好敏感人權呢啲議題，跟住大公文匯仲有譚耀宗嗰啲又係咁吹奏話有基本法就夠曬保障香港人權，另外新界鄉紳係社會又有啲say，再加上嗰時時間又倉卒而且ICCPR本地立法真係好麻煩，最重要既係丁屋政策問題又真係複雜。結果拖下拖下衛奕信就唔理，將個爛攤子繼續留落黎，咁港共就更加廢啦，之前話整份丁屋既review report講到依家都係無影。review都無膽，都唔expect呢個政府做到啲咩，繼續俾班牛屎佬攞「新界居民傳統權益」打飛機

班戀殖膠仲話要返港督

英國留低嘅優良制度

好多野要平衡，呢個係現實
好多人以為衛奕信對原居民好
你地又知唔知係佢要將城市規劃條例納入新界，先阻止唔少農田變棕地，佢一樣得罪唔少原居民，當時新華社係出聲搞港英政府

對非原居民，佢本來係打算出售公屋，滿足非原居民本土化既需要，係支共入佢套現返英國，當時玫瑰園計劃已經令佢焦頭爛額，佢邊開到咁多戰線，結果搞到90年代中樓市泡沫，董建華先亂咁定價賤賣公屋

如果唔係衛奕信捨位換玫瑰園計劃，香港既空運地位一早比深圳食左，支共當時根本唔想香港功高蓋支太強勢，你估呢個世界一味撐行爭取普選就係一切?

真係好撚憎班鄉黑

(19)20年代，好似係

有無source，想睇返